Ik schat dat ik je snijd hem vrij kort.
Ik je wakker kunnen worden over dawn en was een continue moet omdraaien en gaan slapen weer toen ik merkte hoe toch was--didn't seem to be niemand roeren.
Dat oorlog niet gebruikelijk.
Vervolgens heb ik gemerkt dat Buck was verdwenen.
Nou, ik haalt, a-af en gaat beneden--niemand rond; alles zo stil als een muis.
